有無人覺得米津玄師好似達哥

達哥
米津玄師

又玩呢招哈林同庾澄慶
悶唔悶

李燦森

兩個人黎
我今年小學畢業都知啦

佢啲歌好撚正

幾鐘意lemon
歌詞好正

Lemon , 春雷, 灰色と青

最多人識應該係首打上花火

砂の惑星

呢個係咪 之前去日本見到

因為嗰套動畫

NO

差咁遠

個嘴都係一樣
我都係類似咁既撚嘴 下巴後縮, 嘴突, 厚唇

Loser

巴打個樣一定好文藝

我覺得我以後聽米津啲歌
會有達叔係我個腦到行嚟行去

轟啊！

係呀 文藝抽象畫

唔好咁
米津玄師同達哥都好多人鐘意啦

佢真係好撚勁

鬼才

又繁殖多一個